天文台發寒冷天氣警告 預計冷鋒今晚抵達 明清晨市區僅12度

天文台發寒冷天氣警告 預計冷鋒今晚抵達 明清晨市區僅12度

又黎凍

屌

屌嘩 今日先暖返啲咋喎

正想開po叫全球暖化撚進場
依家又要退場

屌你老母又凍

真係好唔鐘意凍

yeahhhh

天文台點做野㗎

又黎？

垃圾天交合 咁易比冷鋒入黎

乾凍定濕凍?

濕凍

暖 1 day

12度都叫凍

下晝好撚熱